山竹其實冇乜料到，一陣我上獅子山行山

有冇人join😄

果然無改錯名

ON9仔, 你仲唔快啲上
唔好報警, 叫消防就得啦

一陣咪撚報驚求救

見到樓主個topic腦海突然就播左首無間道首背景音樂